去咗兩間神社為香港求籤，兩枝籤一模一樣！

話說琴日攻頂係富士山淺間大社為香港求咗支籤
今日再係箱根大社再求神明保佑香港，香港人必勝，點知！兩支籤一模一樣！！！拆開個下真係雞皮都起晒

雖然只係末吉，但兩支籤一樣真係唔可以唔信邪想揾下有冇日文達人幫手解解支籤，google translate解到1999

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

第十六番
『のどけしと 見えしうなばら かぜたちて 小舟危き おきつしらなみ』

運勢【末吉】
小舟の俄ﾆﾜｶの嵐にあう様に思いがけない事で災起る恐れがあります決して色に溺れ不
義の行をしないで正しく一心に辛抱するがよいです 小さい処に注意なさい

○願望ﾈｶﾞｲｺﾞﾄ 些ｲｻｻｶの事から過りｱﾔﾏﾘ
○争事ｱﾗｿｲ 勝がたし時を待て
思う事破れる恐れあり
○恋愛ﾚﾝｱｲ 片思いあきらめよ
○待人ﾏﾁﾋﾞﾄ さわりあり来ず
○転居ﾔｳﾂﾘ 見合せてよろし
○失物ｳｾﾓﾉ 出にくい
○出産ｵｻﾝ さわりなし注意ｷｦﾂｹよ
○旅行ﾀﾋﾞﾀﾞﾁ 災なしさわぐな
○病気ﾔﾏｲ 軽くないがなおる
○商売ｱｷﾅｲ 思いがけぬ損あり
○縁談ｴﾝﾀﾞﾝ 他人の無駄口より
○学問ｶﾞｸﾓﾝ 危うし全力を尽くせ 口舌ｸｾﾞﾂ起る何も
○相場ｿｳﾊﾞ 損をする要心せよ 言うな

神の教『神をはなれた心の隙にいつも悪魔が忍びよる』
悪魔は、いつも優しい美しい姿をして、心の隙を伺いよる、目が、鼻が、耳が、口が、
肉体が先ず誘われ、まどわされてついて行く、神様の清い正しい誠の力におたよりして
其正体をよく見きわめ、雄々しく猛く勇ましく、其悪魔をはらいのけねばならない

姐係咩？

Lm等翻譯

留名

Lm

有無日文巴？

等睇翻譯

Lam

lmlm

LM

google translate

第十六號
“可以看到Nodokeshi和unabara。

財富[Sueyoshi]
它可能會因意外地遇到小船的風暴而導致災難
不做正氣，全心全意耐心。

○來自一些事情的願望
○爭議Alaoi等待勝利
有破壞事物的風險
○愛仁愛放棄
○服務員Machibit沒有觸摸
○期待新的地址
○失物招領的產品很難出來
○誕生烏山
○旅行Tabidachi無災害Sawaya
○疾病麥不輕，但治愈
○業務Akyai意外損失
○糾纏結束
○學術Gakumon：盡你所能，盡一切努力。
○不要擔心失去市場價格不要說

上帝的宗教“魔鬼總是潛入神的心中。”
魔鬼總是看起來美麗而溫柔，要求他的心臟，眼睛，鼻子，耳朵，嘴巴，
首先邀請身體，然後被上帝清潔和正義的力量所欺騙
你必須仔細看它的身份，勇敢，勇敢，吞噬魔鬼。

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

都係唔撚明 究竟係我問題定google 問題

google 問題 等日本手足做翻譯

Lm等睇

末吉同凶無太大分別，快啲返去廟掛起佢

上面段野有錯字，自膠

小舟が俄の嵐にあう様に思いがけない事で災起る恐れがあります
決して色に溺れ不義の行をしないで正しく一心に辛抱するがよいです小さい処に注意しなさい

Google translate :
如果船意外遇到風暴，就有可能發生災難
永遠不要放縱顏色，堅持不懈。

第一行，願望大家係 光復香港時代革命
第二行 等待勝利，過程會有破壞風險，破壞緊
第五行，等緊 美國/台灣/英國收香港
第11至13行 盡一切努力去破壞香港，唔洗比中共成日講上海深圳會取代香港，最後一定會贏

洗鬼求，估都估到，好快會死人，香港人只會繼續返工，日子耐左就自然無人示威，所有事淡晒

光復香港

留名等日文巴絲打幫手

Push, sent to 文宣組？

總結：唔好輕舉妄動，要等時機，唔系既話願望可能實現唔到

唔係掛我上唔返山綁起佢喎
第二間神社綁得唔得

神靈connected

香港一家要逄兇化吉

@周庭

推

no！

無咩所謂嘅，講個信嘅姐

後面無英文咩？

其實學過日文既都未必識解好多籤都係古文黎

搵大J

日本仔英文仲渣過我地
會唔會整蠱自己翻譯咁多野

阿庭

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

三毛全開 good evening Sir

見到你個帶風向我skip咗

呢句比較重要：決して色に溺れ不義の行をしないで正しく一心に辛抱するがよいです絕不做染上了顏色的不義行為，只要比心機堅持就好。小さい処に注意しなさい請注意一些細微的地方

古文嚟,要搵高手

lm

好應景

光復香港 時代革命

有神社有埋英文翻譯拎
利申：唔識日文

有關破壞

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

特別係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

爭事嗰行係 始終都會勝利，不過時機未到？

我求香港困局求到觀音籤18上籤

金烏西墜兔東昇
日夜循環至古今
僧道得知無不利
士農工商各從心

內有藏頭詩

但係好似都通通地

推到英文手足見到

運勢【末吉】
小舟の俄の嵐にあう様に
思いがけない事で災起る恐れがあります
決して色に溺れ不義の行をしないで
正しく一心に辛抱するがよいです
小さい処に注意なさい

運勢【末吉】
好可能會發生啲就好似小船遇上暴風雨一樣嘅災害
唔好沈迷於女色做埋啲不義嘅行為
要正確地、專心地去忍耐
同埋注意啲細微細眼位

我突登去查咗
色に溺れる
係解女色

叫周庭bb幫手

古文唔識 大概意思:
撐緊艇仔過大海 仲要有風暴 (即係好危)
可能會因為啲未注意到嘅細節而失敗
唔可以行差踏錯

文言文思維+翻譯,好似解得到

lm等日文巴絲

感覺上好靈

copy paste 張張都一樣

硬系覺得跟文意用女色就似系講比黑警聽
唔跟文意只睇表意就似系比示威者聽

狗乸

上面係計劃會有失敗既可能性
下面就叫等一個timing係有足夠勝機

好似係

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

未知真假！ 求 ＦＣ！

仆街仲有手足係太子control room
仲有其他傷者係太子站！！！

就如小船突發遇上風暴一樣，可能會發生一些意想不到的災難。
絕對不要放縱慾望，不要行不義的事，要堅持住正直的信念。即使是微不足道的小事也要注意。

新屋嶺事件

後面係神の教

御恵の光くまなしひとすじに、神の力をたのめ世の人
心正しく、神様から受けた日々の職務に誠を尽くして、心の隙を伺う誘惑に負けず、甘言雑言に迷うことなかれ。
ただひたすらに御恵深い神様の御手にすがり
御胸の中に抱かれて、心強く明るく毎日を過ごすがよい。神様は御助け下さる。きっと御守り下さる。

外國勢力介入

運勢【末吉】＊運勢排序是「大吉>吉>中吉>小吉>末吉>凶」
你就像一首小船身在突然發生的暴風雨中

你就像一首小船身在突然發生、猶如暴風雨一樣強力的、無人猜想到的災難之中
絕不沈淪在放縱慾望中、不行不義之事、抱緊正直的心就行了
要特別提點的、就是注意一下做事的細節吧

願望 可能會因細節出錯、使計劃失敗告終
待人 有礙外 不會出現
失物 難以找回
旅行 沒災難 不要慌張
商務 出現意想不到的虧蝕
學業 扔棄天真想法 盡全力去做吧
交易 出現盈虧 要小心
鬥爭 難贏 耐心等待好時機
戀愛 要抑制感情
搬屋 多比較
出產 不要慌張 安產
疾病 信神第一會治好
緣談 會因為別人一句無謂話而引起口角 還是不要說話比較好

Google翻譯做英文會準啲

我覺得可以解做慾望
大家點睇

「我正式宣佈9月4號起，
抗爭行動需要升級！
勇武要對準高官！」

孫子兵法，

求其上，
得其中，

求其中，
得其下，

求其下，
必敗。

急！想要連登賬嘅入！

好邪呀

Lm
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我知道小弟翻譯得唔好，請見諒。

就好似一隻小船突然之間遇到風暴咁樣，有因為有一啲預想不到嘅事作為起因、而導致災難嘅危險。
唔好因為色慾，而去做一啲唔可以話俾人知（即係唔見得光）嘅事、一直咁樣堅持落去先至係最明智嘅做法。要小心一啲仔細嘅地方。

願望：有機會因為小事而犯錯，令計劃失敗
紛爭：贏唔到，要等待時機

GOOGLE 日轉英意思易睇D

上句係話艇仔出航遇到意料之外既風暴, 嚴重上黎可招致災難級結局
下句大意應該係唔好意氣用事行私刑, (righteous 估應該係替天行道私下審判), 俾D 耐心等待

咁我諗即係話香港人呢隻艇仔今次撞著呢個意料之外既風暴 (反送中演變到今日反極權) , 極可能會奶大獲, 但千祈唔好意氣用事諗住同個風暴對抗, 起船上面只能夠耐心等待

微吉黎講都暗指仲有一線生機, 但亂行動就死硬

手足咪再follow狗Madam

謝謝手足
大家我地繼續努力
光復香港
時代革命

起哂雞皮

岩岩特登去掟左兩次杯
兩次都係都係聖杯
大家可以放心

吉未 係好野咩？

我記得因爲大中細吉分配有問題
所以抽到吉未只係一般般？

關於依樣野我想講
全香港唔係得連登仔或者抗爭手足有用IG
點解要第一時間就懷疑自己手足先
唔可以係藍絲鹹濕阿叔同啲狗follow條狗乸架咩

小船會遇到突如其來嘅風暴
發生一啲意想唔到嘅事
不要沈迷美色（意指唔好忽略其他事情 如求自身可例如：學業、工作、將來等等）
唔好做不義之事
抱住正確嘅態度 唔好心急 一定係辛苦
多注意細位

補足：

個人思考左「不義」依個字好耐
佢嘅不義應該唔係只停止勇武
而係唔好做唔正氣既事

簡單而言 個人理解係：

嚟緊應該會發生更加多係我哋認知入邊更加過分嘅事
而我哋都唔可以忽略其他嘅工作
而且思考模式亦都唔可以只見到眼前嘅事（例如大家都好關心想打狗之類）
我唔認為佢叫我地停止勇武
反而係要我地點樣做
要正氣地去做勇武
過程好辛苦但要抱住初衷 唔好行錯路

有錯屌細力啲

服撚左你班連登仔 核彈都比你地拆撚晒

【突發】攬炒根本唔係只做登報！我地直程運咗英國議員入香港見證8.31！

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

小弟google到籤文既現代文意譯，加上對原文既理解黎翻譯：

原文：小舟が俄の嵐にあう様に思いがけない事で災起る恐れがあります
意譯：像小船遭遇暴風雨般，恐怕會因意想不到的事情引發災難。

原文：決して色に溺れ不義の行をしないで 正しく一心に辛抱するがよいです小さい処に注意しなさい
意譯：絕對不要做如沉迷女色般的不義之事，抱有耐心為妙。請注意微細之處。

好似係咁，小弟學識唔高請多見諒

等一個好時機係咪指10月1

最尾個句
不要沉溺於顏色之中，不要行不義的事情，保持正確地一心向前
要注意微細的地方

學咗啲啲日文淨係勉強睇得明呢句

沉迷女色個到可以解作 忽略其他事情
佢只係類比 唔係指名「女色」
利申 睇知惠袋

好邪

唔好麻包袋？

利申參考左下面呢個source了解下個意思
但佢好似引伸左其他野出黎，而我主要跟原文黎譯

慢左照睇住先

沉迷女色個到可以解作 忽略其他事情
佢只係類比 唔係指名「女色」
利申 唔識文學睇知惠袋

好撚不安呀

真係遇到過個friend同我講臨瞓前要丁隻狗叫我唔好阻佢

呢排有人帶風向又話叫黑警曱甴又話打記者，算唔算不義之事

自己覺得因該勇武暫時未搵到方向點樣行動
如果大家比怒火控制就會變成純粹發洩 而做唔再主線任務
所以「不義」 我覺得同天琦所講一樣
唔好比怒火蓋過理性 要搵對方向
唔好做「不義」既勇武

即係唔好殺狗做不義嘅事 手足頂住 天地有正氣

死三毛乜又係你

女色可能指林鄭？！上面有人沉迷佢？！
所以我哋更加要揭破佢嘅假面具！！！

依到我都係自己腦補

自己覺得因該勇武暫時未搵到方向點樣行動
如果大家比怒火控制就會變成純粹發洩 而做唔再主線任務
所以「不義」 我覺得同天琦所講一樣
唔好比怒火蓋過理性 要搵對方向
唔好做「不義」既勇武

我覺得佢係指
唔好做同「沉迷女色」同一個level既不義行為
我依度講既係程度上既如同

算 唔好打狗 應該用正義義抗不義 手足要沉住氣 等好時機

？？

佢再下一個就係兇喇

你可以當係香港既中下籤

知惠袋直接有人問
是咪解唔好出軌

咁啱睇YouTube
suggestions有教授

睇完再翻lihkg就睇到呢個post
安己不

咁咪小啲送頭
多啲和理非
仲有咁多核彈頭

答果個都有講到
「色に溺れ不義の行いをしない」 も、難しくお考えにならず、素直に解釈して差し支えないのではないでしょうか。
意思就係叫你直譯 唔好諗太多

好多巴打譯得好詳細，個人想欣賞下句簽詩
『のどけしと 見えしうなばら かぜたちて 小舟危き おきつしらなみ』
睇起黎風平浪靜 一但起風 艇仔危危扶 唔知白浪翻湧

手足要時刻保持警覺呀
唔好打飛機，唔好盲信外國肯出手夾死中囯
輸緊千幾比零架！！！

希望支簽其實係講香港政府就反艇

細節出錯，我覺得係指fake news

我早幾日睇到有po都話幫香港求到末吉(有冇人都有睇過呢?)

推到大J睇到

見日本知惠袋幫解籤入面有講 都係咁話
主要都係唔好做D 不倫 同 浮氣(出軌)之類既事情

詳細係話 如果有決定左既戀人(目標)既話 就要專一 ,唔好同 戀人(目標) 以外既人加深關係

如果唔係用 人事 上既話 姐係唔好食兩邊茶飯

好似係

叫人唔好做中立撚 食2家茶禮

我都想講我突登去睇發現200幾個朋友(九成反送中)中只有一隻狗公有follow隻乸

推吓

冇正式學過不過配合意境答下

小舟が俄の嵐にあう様に - 如小船遇到突然形成的風浪一樣
思いがけない事で災起る恐れがあります- 可能會因不能預測之事引起災難性的後果
決して色に溺れ不義の行をしないで- 絕對不能被淤泥纏身，行不義之事
正しく一心に辛抱するがよいです- 即便蒙受苦難仍必須保持正義初心
小さい処に注意しなさい- 注意細節，不能鬆懈

下面淨係解關事既
願望 些の事から過り：我原本都解唔明，睇日文yahoo知識終於茅塞頓開：
可能因為極度微小既事情破壞原有既計畫，行事一定要慎重，小心使得萬年船。
争事 勝がたし時を待て- 要有耐性，靜待勝利既時機
思う事破れる恐れあり- 心想未必能事成（同上面意思重複）
病気 軽くないがなおる- 病得不輕但能完治
学問 危うし全力を尽くせ- 情勢凶險必須竭盡全力
開放討論，如果多人希望樓主允許我開新post quote你 然後講下我既理解

我之前都為香港去咗拜四面佛
希望我會有機會返翻去還神喇

支持 隔離post吹緊見藍就打帶緊風向
巴打幫手解籤阻止please

會唔會撚狗都算係不義

兩支睇完一個字結論
忍

撚狗打狗係義事，係替天行道。叫曱甴打記者fake news嗰d就不了

可能不義之事就係港獨

要堅持目標(五大訴求) 唔好提港獨

邊忽不義？你知唔知不義點解？

叫英國收回係義事

或者比翻Taiwan

唔好屌警嫂？

對家乜都做得出，遲下可能出埋女色陷阱？例如搵狗乸扮前線埋巴打身套料，或者扮被捕等義士英雄救美再出賣。再唔係先認識，滲入工作小組再出賣。

寂寞的手足們小心

p.s. ff 9up

睇完上面巴打翻譯
我諗主要都係叫我地唔好輕舉妄動
有時睇落好細微既野足以影響成個大局
尤其係不義既事就更甚

其實睇返場運動都係
有時好似為做而做咁
加上有多人都急不及待想要得到想要既結果
唔夠耐性
但其實對抗依個政權真係好難
無可能一時三刻就話要得到啲咩
一時衝動可能會有反效果
一子錯滿盤皆落索 靜觀其變再作出相應對策
唔好急功近利
最緊要係唔好出左軌 偏離左我地既原意
可能就係支籤想同我地講既野

其實如果提港獨 我覺得外國可能無咁積極插手

依家啲核彈頭夠多

啱啱爬到，順便嘗試解埋（利申非神道教徒，唔信神）
題目： 御恵の光くまなしひとすじに- 神恩之光照遍大地
神の力をたのめ世の人- 世人須祈求神力相助
內文： 心正しく、神様から受けた日々の職務に誠を尽くして- 保持光明正大既心境，每日誠心誠意全力完成神所給予的職責（我理解完全係講緊兄弟爬山，各有各做，而且係全力做）
心の隙を伺う誘惑に負けず、 - 不能被內心深處潛伏的誘惑控制
甘言雑言に迷うことなかれ。 - 不能因阿諛或謾罵而迷失方向（飛機文，分化撚，大家都明）
ただひたすらに御恵深い神様の御手にすがり - 只要一心依靠神，牽著他有大恩慈的手（屌你，翻到我打冷震）
御胸の中に抱かれて、 - 被祂懷抱在胸前 （同上面一樣講緊要誠心相信依賴神）
心強く明るく毎日を過ごすがよい。- 保持心靈堅強，心境開朗地過好每一日就足夠 （不 能 放 棄）
神様は御助け下さる。- 神會幫助我們的
きっと御守り下さる。- 一定會保佑我們的

我個人理解都打左出黎，至於要誠懇，不忘初心嗰啲好通俗直白，各位一定已經get到
我再重複重點：
兄弟爬山，各有各做，全力做，不 能 放 棄

都係，有機會做特務篤灰

點都唔講唔上係不義喎你on9?
港獨正正係就大義

做大民宣 煲大債券同人權法
等開埋四中全會 和理非同鍚袋多一個月
之後勇武想點都全力support

錯 正正係掉番轉
港獨既聲音愈大 外國更有籍口去插手
而家港獨既聲音都仲未夠

我都覺得依個解釋岩

搵周庭麻

咪撚放過藍紅

比多d人睇到

上次個大波狗乸幾多人抄咗車

贊同 不過如果用林鄭角度睇支籤一樣準
送中本身起因係一單謀殺案 話大唔大，話細唔細
結果而家就破壞左中共交比佢既五年政治任務，越揭越臭
而且（重點來了）佢解決既辦法係搬狗隊上枱，做盡下作無恥之事
咁大家估下佢最後可唔可以成功呢？最少佢本人政治壽命已經壽終正寢
不過 我地敵人係中共 林鄭只係爪牙 所以絕對唔可以鬆懈

結論：媽 準到好邪呀

車公支簽講晒!

例如隔離post話打紅記者

屌。笑到扑街
應該好多人唔識
啲阿婆好中意咁做

「你就像一首小船身在突然發生、猶如暴風雨一樣強力的、無人猜想到的災難之中」
依句幾值得深思
想像我地係依隻小船
面對住大海同惡劣天氣 根本係蟻仔一隻手無搏雞之力
咁究竟點樣先可以贏呢？
係小船上面既你面對風浪
就緊係要識得冷靜 一急就亂一亂就仆街
而且你一定鬥唔過個大海
惟有順住個勢 睇準時機
適當時候可以搵下外援
空閒個陣又可以壯大一下自己（無論個人定架船）
等到個風冇咁大 個浪又細左
自己經驗又豐富左 勢力又大左
就係出手既時候
所以成個過程最緊要既就係堅持同耐性

記住我地只係一隻小船
一個錯誤既判斷足以毀左自己既性命
雖然好似講到好抽象
但起碼可以等大家想像下我地以家處境係點 俾小小方向大家

點解可以咁中 香港就係小漁村嘅小船

屌笑撚左
笑撚埋右

待人 有礙外 不會出現
會唔會係講緊香港人權與民主法案
呢幾日真係好關鍵 大家唔可以輕舉妄動

巴打可唔可以係日本搵個籤老，錄佢音, 再搵個日文達人幫你翻譯

推！

叫你地唔好再J大波madam啊

第一行，願望大家係 光復香港時代革命

神都預計唔到未來

最多係鼓勵下你，畀啲信心你

其實好準

毒毒推測

小舟が俄の嵐にあう様に思いがけない事で災起る恐れがあります
決して色に溺れ不義の行をしないで正しく一心に辛抱するがよいです小さい処に注意しなさい

色字可以解人嘅表情

簡單講就係唔好沉溺係同一種情緒，因為入面提到
「思いがけない事で災起る恐れがあります 」可能係叫我地唔好開心得咁早，事實上我地想攬炒而情況亦步向攬炒，但對家邊會咁好死，所以一定有d陰謀

不義の行をしないで正しく一心に辛抱するがよいです小さい処に注意しなさい
應該唔駛解啦

純粹個人推測

睇完覺得好恐怖
明明平時都唔迷信

要謹慎行事 忍耐 唔好衝動做不義之事

商務/交易 出現虧蝕
係咪即係攬炒成功

依個堅

唔好再做狗公follow啲狗乸

好撚正，難怪要古人要講神話、寓言故事

即是大家唔好做仇恨行為
係d細微位度入手

侵侵核彈 清朝bond
睇黎係我地贏既關鍵

為咗香港 上多次啦

其實依家只係可以等美國出手，我地少做少做，減少傷亡方為上策

好準

大家要堅持同有耐性

樓上巴打version:

仿如一首小船遇上突如其來的暴風，恐怕會因意料之外的事而引起災劫。千萬不要因沈醉於美色而行不義之事。專心定性走於正途上，堅忍不拔就可以了。特別要注意細節或鎖碎事。

願望 小事上或會注成錯誤
競爭 難以獲勝 要等候時機 恐怕事情或會不如理想
戀愛 放棄單戀吧
待人（等貴人）因為有障害，你等待的人不會來
搬家 不做為妙
失物 難以發現
出產（生育 ）無大礙 但需要小心
旅行 無災禍所以不要擔憂
疾病 病情不輕但可以康復
商業 有意外的損失
緣談 因他人無謂的言談而起口舌之爭，這時候什麼都不要講
學業 有困難，須全力以赴
投資炒賣 要小心會捐失

正如基督教所言，遠離神的人，心中的空隙都潛藏了魔鬼。魔鬼總是以溫柔而美麗的姿態出現，伺機等候人心中的破綻，例如從眼、耳、口、鼻各處乘虛而入。要肉體上的情慾最先受到誘惑，會被魔鬼的魅惑牽著走。當依靠上帝的聖潔與公義、憑神的大能，看穿魔鬼的真面目，雄猛勇毅地將心魔完全清除。

Push

仿如一首小船遇上突如其來的暴風，恐怕會因意料之外的事而引起災劫。千萬不要因沈醉於美色而行不義之事。專心定性走於正途上，堅忍不拔就可以了。特別要注意細節或鎖碎事。

願望 小事上或會注成錯誤
競爭 難以獲勝 要等候時機 恐怕事情或會不如理想
戀愛 抑制情惑吧
待人（等貴人）因為有障害，你等待的人不會來
搬家 不做為妙
失物 難以發現
出產（生育 ）無大礙，安產
旅行 無災禍所以不要擔憂
疾病 對神明誠心相信則可康復
商業 有意外的損失
緣談 因他人無謂的言談而起口舌之爭，這時候什麼都不要講
學業 捨棄自己的幼稚，全力以赴
投資炒賣 要小心會捐失

Trump打算追究返清朝時期筆數
間接開左依一條核彈級嘅戰線

歷史話比大家聽 香港係永久屬於英國
就算唔屬於英國 都係歸返中華民國 即係台灣擁有

完全係唔關共產黨事 因為佢都唔承認繼承滿清政府所簽下嘅條約

如果之後嘅文宣 集會都係針對住依方面主權問題 相信迴響實比五大訴求更大

冇野比依個方向更正接拎返主導 大家放手一搏
輸左就咩都冇

叫你班友仔唔好成日睇Katy pang呀

末吉都好 信會有成功嘅一日
大家支持住 比啲耐性

多謝翻譯！大家頂硬上

樓主需唔需要開多個po貼上面手足翻譯嘅解釋？
提醒一下其他巴打都好

失物 難以發現
831 手足 唔好呀！

睇唔出西環無從？

［前線勇武手足的特殊地位］
前線手足請保留實力、休養生息，留待10月1日遊行大爆發。反送中陣營雖然有數十萬人，但是從多次遊行觀察，前線勇武手足實際只有一千幾百人。
前線是我們陣營最珍貴、最重要的精兵，就像軍隊的特種部隊，在重要關頭（e.g. 612、729、831、101...）才值得出動。如果有一千個和理非退出，我們仍然有數十萬和理非。如果有一千個前線被捕，我們的勇武派將會接近滅亡，反送中運動正式完結。
前線請慎重選擇出場時機，減少包圍狗屋等高危活動，因為對大局影響不大，而且經常有前線手足被捕。請前線認清自己的特殊身份，明白自己的珍貴和重要性，每一個前線被捕，都會對運動帶來嚴重打擊。

手足唔該將此文章廣傳分享不同平台，引起前線手足關注。

日本邊有人解籤

你如果以整個香港咁諗，就知咩事。

香港有咁大藍絲都好難大吉啦

風向post,成班都痴痴地線

send 咗比日本朋友睇 ，睇下識唔識解

天佑香港

唔撚識，ff解：

頭兩句係改朝換代？
第三句
僧道=正確的事，
手持正義有利？

第四句係百業有心皆可興旺？

金烏係咪指古代烏紗官帽，而金烏應該係高官吧

金烏仆街另一個上位：而兔通常指溫純，一個好既人上任？

陳雲又中

唔講啦 又會比人鬧

第二段其實都可以解唔好比仇恨支配成日諗住麻包袋又殺警
而忘記咗大家一直以來嘅信念

買晒大細同圍骰, 應該中嘅

係真ge話又真係起雞皮

放心, 係你問題

//待人（等貴人）因為有障害，你等待的人不會來//

我睇唔透E點係講美軍定解放軍

真普選咪港獨囉（中共認為）

有咩分別？

所以唔好成日咁衝動，好似上星期六因爲顧住同藍屍狗嘈結果40幾人被拉
尋日又唔知邊個話搭巴士結果一鑊熟
呢啲小事就係諗得唔夠細緻先衰

疾病 病情不輕但可以康復

btw 神社會講基督教

我之前係清水寺求簽係求到大吉

你問香港 就應該係香港前景
唔一定係示威者前景

推
不被捕

樓上有位巴打貼出黎我就照解
講耶穌果段，應該係日本網上解籤嘅內容
同神社果邊無咩直接關係

好準 起曬雞皮

失物可以咁解架咩

真係咁快到就好,最怕一等就要等幾十年

等美國復會

已經好平和行動都冇反應
還換來滅頂之打壓
等到幾時？ 運動熱潮消弭之時？

你依家衝動行事都唔等於你會得到你想要既結果。
靜待時機唔等於乜都唔做。遊行，示威，不合作繼續做。但要去衝個2陣，諗好哂方向tactics 點樣撤退先出去做。1

只限物件

金烏係太陽，兔係月亮。。。

我都聽到對面街東三院某中學同學小息鍊氣，非常悦耳

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好明顯係叫你地等到9/9美國復會先啦

金烏西墜兔東昇（改朝換代）
日夜循環至古今（改朝換代乃係世間循環，由古至今都係咁）
僧道得知無不利（改朝換代後對宗教有利，宗教自由）
士農工商各從心（社會各界都會順從呢個結果）

上面應該，心想的事有破裂的危險
下面是等待勝利的來臨

信念係要對準政權 唔可以傷及無辜 唔好因為小利就袋住先 記得咩係兄弟爬山 咩係三不

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

係咪叫班連登仔唔好j女警啊？

屌

同林鄭對話，還是不要說話比較好！

你個名

可能全部都係同一批簽

之前喺雷門幫香港求嘅籤

我係泰國廟幫香港求都求到上籤
仲話訴訟勝

出污泥而不染，叫大家靜待機會

第二十六 吉

將軍有異聲
平日的指導力得到部下的信賴，大家聽你的指揮吧。
進兵萬里程
就像是無論在多遠的人都尊崇將軍的命令，大批士兵向前行進般地，即使多麼困難的工作都能得到身邊的人或部下的幫助吧。
爭知臨敵處
但是，努力急著成功都徒勞無功吧。
道勝却虛名
就算是達成了目標，也會變成白費力氣吧。

願望：會實現吧。
疾病：會治好吧。
遺失物：會出現吧。
盼望的人：會出現吧。
蓋新居、搬家：好吧。
旅行：好吧。
結婚、交往：會變成好結果吧。

早兩日都係嚴島神社幫香港求左一枝
奉拜完之後
求簽嗰陣一路諗住 光復香港 時代革命
之後用日文寫埋 祈願繪馬掛
求解簽

巴打箱根掛嘅？遲你少少，我上富士嗰朝勁大風。

求解

白玉装兆(平吉)

これは一たん人をうらむことありて、われよりへだつといえども、また恋しくなりて物言うのうらかたなり、

人にめでらるるのことあるべし。強きはくだけ、柔らかなるはまつたきことわりをこころえて、容赦あるべし

方 角：北の方よし
待 人：来たらず
病 気：初めおどろくほどのことあるも日のたち次第良きにむかう
商 売：売買共に平らなり
建 家：家移り、よし
失 物：いでがたし
旅 立：あしかるべし
縁 談：半吉
勝負事：負あり勝あり定まらず何事も格別あしからねどまたはかゞゝしからず

白玉装兆(平吉)の読み方

白玉装兆[しらたまのよそひのちょう]

平吉[たいらきち]

白玉装兆(平吉)の意味

これは一旦は人を恨むようなことがあり、自ら遠ざけてしまったとしても、また恋しくなって言葉を交わすようになる、という占いの結果が出ています。

人に愛されるようにしましょう。硬いものは砕けやすく、やわらかなものほどしなやかであるという道理を心得て、寛容であるべきです。

大家撐住啊！

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

用拖鞋擲

雕唔係馬

咁都俾巴打見到

其實呢啲都係協助你趨吉避凶姐，因應相應嘅問題對應相應嘅措施，籤文嘅吉兇唔駛太過在意，太過在意反而令自己產生憂慮，我覺得事在人為，人定勝天。推翻滿清，美國獨立都唔係一日就可以嘅事，時刻保持呢場運動應該有嘅心態面對

以上說話可能咗啲
不過最緊要嘅係
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

其實我地而家好似真係沉迷左係黑警濫權到
而忽略左政權既問題但呢個先係重點
如果我地繼續落去
有一日政府求其搵幾隻popo出黎制旗
可能就下左一半人既怒氣 然後就輸

係

遍野好鬼肉麻
我個人覺得係講緊示威者(勇武又好 和理非都好) 但講成場運動既話 又好似解得通

你可能因為憎恨 才和對方暫時保持距離
但之後一定因掛念對方 又再開始傾談

那麼你就去討他喜歡吧

外表看來很堅固的東西 其實很易爛掉
外表看來很柔軟的東西 卻是十分強悍
同樣的道理 倔強的人其實是很容易崩潰
這時候你就透過柔軟的思考
以有風範又寬容的態度接應對方吧

方位 向北
等待的人 不會來
病情 初時病得很嚴重 日後會漸漸全癒
買賣 崩塌般差
建屋 搬家ok
失物 會出現
旅行 不壞
緣談 尚可
關鍵時刻 會處於無法判斷輸贏的情況 雖然事情不會特別變差 但也無法如理想般進行

宮島比較多凶籤(未fc) 但你都拎到平吉回來
你真係好勁

印象中車公都係話
專心定性走於正途

我諗起之前有手足支大蛇退治兆

好似黃大仙撚狗大師咁 邊火影跑邊影住d狗都唔算不義丫

正解

灰左……

其實第一日已經咁講
係有班人係咁吹人多無事

天琦講過要16年
最近都完全係送頭，到時無晒勇武架喇。
利申:心態勇武，行動欠奉嘅垃圾

唔該晒
好似講緊成個革命過程咁
尤其最後嗰段
成日都話贏緊或輸緊
希望困難過後
革命會成功

即係有機會
注意細節ok

美色唔一定=性 比喻都可以

搬家不做為妙
唔好移民

唔可以比仇恨支配

女色係咪講林鄭撤回逃犯條例

我都係咁諗會唔會咁快應驗呀

當我迷信撚但好撚似

正有此意

CLS 準到

再求

認真⋯⋯聽日返香港前可以去淺草一趟⋯⋯
大家有冇啲咩想我問/求神明

你想問咩就問咩啦 大家都好迷

有未

有。。但我臭手抽左支凶。。。
大家仲想唔想睇

咪po上黎望下

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

唔係掛起佢再抽咩

掛咗，諗咗好耐好冇再抽
但好似唔尊重神明同埋無意思就冇再抽
但影低咗支凶籤巴打想唔想睇睇

快啦貼上黎

今次我針對示威者問，想神明俾啲啟示我地應該點做，同時保佑香港，但搖極都搖唔到支籤出黎，最後嗌左句光復香港，時代革命就出左黎